{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001437",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002029114?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "수원 영통 호텔 인스타 (망포역)"
    },
    "text": "2023年8月にALLリモデリングが開始されます。 スタンダード、デラックス、プレミアム、ラグジュアリー客室で最大2人、ツイン最大3人、トリプルツイン最大4人まで入室可能です。 身分証明書を提出する必要があります。 身分証明書を持参しない場合は入室できず、こっそり入室する場合は強制退室措置になる場合があります。 他の客室に被害がある場合は退室措置を取り、払い戻しはできません。 家具、家電、およびすべての施設を破損または搬出した場合、法的責任と処罰を受けることがあります。 ロビーは大理石でインテリアデザインされ、最高級のサービスを提供しています。 チャット、飲み物、水は無料で提供され、ロビー カフェをご利用いただけます。 客室は超高仕様の家具と家電で完璧に構成されており、システムエアコン、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、マルチ充電器などが設置されています。 客室はネットフリックスとユーチューブが無料で利用でき、Wi-Fiも提供されます。 バスルームは浴槽が設置されており、空気清浄機とウォッシュレットも最高級でご提供しております。 客室は1回使用した後に消毒され、宿泊協会が認証した無害な消毒薬を使用します。 寝具とリネンは再利用できず、客室とバスルームには常時換気と換気のために換気扇が設置されています。 また、消毒後、一定時間以上のブレーキタイムを置いて使用されます。 駐車施設は計31台を保有しており、1部屋当たり1台の駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "リモデリングはいつ始まりますか？",
            "answer": "2023年8月にリモデリングが開始されます。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで入室できますか？",
            "answer": "最大2人まで入室可能です。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持参しない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書を持参しない場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "他の客室に被害があった場合、退室措置は取られますか？",
            "answer": "はい、他の客室に被害があった場合は退室措置を取ります。"
        },
        {
            "question": "ロビーで提供されるサービスは何ですか？",
            "answer": "ロビーではチャット、飲み物、水が無料で提供され、ロビーカフェをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような家具と家電が備わっていますか？",
            "answer": "客室には超高仕様の家具と家電が完備されており、システムエアコン、冷蔵庫、ヘアドライヤー、ヘアアイロン、マルチ充電器などが設置されています。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できる無料のサービスは何ですか？",
            "answer": "客室ではネットフリックスとユーチューブが無料で利用でき、Wi-Fiも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バスルームにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "バスルームには浴槽が設置され、空気清浄機とウォッシュレットも最高級でご提供しております。"
        },
        {
            "question": "客室とバスルームはどのように清掃されますか？",
            "answer": "客室とバスルームは1回使用した後に消毒され、宿泊協会が認証した無害な消毒薬を使用します。また、寝具とリネンは再利用できず、常に換気扇が設置されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車施設は計31台保有しており、1部屋当たり1台の駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 461,
        "QA": 433
    }
}